和理非唔勇武不如幫班警犬影高清大頭個人相啦

影相唔犯法喇，你地又咁鍾意影相，到完咗件事我地幫班警犬慢慢貼堂宣傳

不過如果你仲係抱住「差佬都有好人，唔好針對差佬」呢d高尚思想，咁你就返屋企含撚啦

點埋明路教埋你地點玩都要負評，和理非狗真係諗住係屋企涼冷氣等人抗爭成功先出黎收割

有警員冧巴就影埋冧巴，無都唔緊要，高清大頭都有好多野可以做

警犬話睇相睇片捉抗爭者，我地都可以睇相睇片

歷史係唔會忘記警犬既英勇事跡